即使今日做得無咁好，唔緊要，之後做番好Ｄ咪得囉！

１ 好似一星期前咁只需要坐係度，唔好阻人走，唔好去離境大堂，只去接朋友機
２ 只坐係度，大家咁和平，跟本Ｄ鬼都唔做得Ｄ咩，所以唔使捉鬼。如果佢地挑起騷亂，影低佢

以上是小弟愚見，大家冷靜呀，距離９／９（美國國會開始開會）只有廿多日

不分化，不分割

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

推！